[支持Rthk] 鏗鏘集：老闆 怎麼辦

市道蕭條，打工仔隨時收到「大信封」。
公司裁員、減薪，甚至清盤結業，往往只有老細有得揀。
面對艱難抉擇時，老闆們內心面對什麼掙扎?又會怎麼辦?

推

香港d賤格老細有咩叻吖!最叻就係威就囉晒，蝕底嘢就員工食晒佢囉！

老闆最叻清盤結業，唔係點走數？

push...